一人讓一步 香港學生喺香港要考普通話 中國學生喺中國要考廣東話試先可以畢業

其實一人讓一步，香港學生係香港要考普通話試先畢業，中國學生係中國要考廣東話試先可以畢業，政治係妥協既藝術也。